垃圾Ronaldo 得不到分數 最愛鬧美屍疤狗死老母

垃圾Ronaldo 得不到分數
最愛鬧美屍疤狗死老母
ig搵後生女 佢話要anul

嘗試入佢（屎眼吉唔到～）
看佢射落直腸度
他卻侮辱你 出野靠自己
有特別性癖好 玩後路
能只好雞姦 contract了事～

Ronaldo 如傻閪屌老母
求牙rock give綠帽
原來佢熱愛hat trick到
求人讓佢 咬下
滿足asshole性癖好
花邊新聞數唔完佢又要彈去祖

波台林夕

垃圾ronaldo 中出無笠套

垃圾朗朗

笑𨶙咗

朗迷

垃圾Ronaldo 得不到分數
最愛鬧美屍疤狗死老母
ig搵後生女 佢話要anul

垃圾朗拿度 笠套亦懶吧
有性病玩雞姦 血液流下
錢C朗大撚吧
我願意拮她～

嘗試入佢（屎眼吉唔到～）
看佢射落直腸度
他卻侮辱你（C朗笠綠帽） 出野靠自己
有特別性癖好 玩後路
能只好雞姦 contract了事～

Ronaldo 如傻閪屌老母
求牙rock give綠帽
原來佢熱愛hat trick到
求人讓佢 咬下
滿足asshole性癖好
花邊新聞數唔完佢又要彈去祖

屌奶媽 C朗又啦啦隊追和 牛B

垃圾Ronaldo 得不到分數
最愛鬧美屍疤狗死老母
ig搵後生女 佢話要anul

垃圾朗拿度 笠套亦懶吧
有性病玩雞姦 血液流下
錢C朗大撚把
我願意拮她～

嘗試入佢（屎眼吉唔到～）
看佢射落直腸度
他卻侮辱你（C朗笠綠帽～） 出野靠自己
有特別性癖好 玩後路
能只好雞姦 contract了事～

Ronaldo 如傻閪屌老母
求牙rock give綠帽
原來佢熱愛hat trick到
求人讓佢 咬下
滿足asshole性癖好
花邊新聞數唔完佢又要彈去祖

祖 嫲嫲都痴冠到 同人講挑戰好
為何要扮野爭歐冠 來娛樂我
佢靠 有艾達攞歐國
好運 似佢問誰做到

完～

好想被牙朗吉

佢傷咗又可以周圍拮

呢啲post過唔到三頁

真

推

anal not anul

弟兄返緊邊間教會?

你五音不全

推到有人唱

Ronaldo 如傻閪屌老母
求牙rock give綠帽

幾時有全首版本

戴帽好羞家 笠套亦懶吧 咁樣好似啱音D

好

高質

樓主好高汁

屌你老母樓豬到底企邊邊

有無手足唱

笑咗

有特別性癖好 玩後路

我朗迷疤狗

笑左

我們都是朗迷

抄粤劇特朗普

真心笑左 好波